建議加開post日期：鞭浸粉還鞭侵粉，係咁推舊post好撚煩

時事台好多會員推舊鞭侵粉，鞭還鞭，係咁推舊post好撚煩
打風post又係咁
阻住睇新資訊
建議連仔喺時事台總監加返「開post」日期

又或者總覽唔係顯示「最後回覆時間」，而係開post日期

個班Bin咪 Bin 囉
睇下笑得幾耐
拜登上台就冇野好笑了
個班垃圾已經冇存在感
到時一分一亳收唔到錢

推

個班如果信選舉無問題 而鞭侵粉嘅人⋯

佢地已經準備好 香港重拾遮醜布 ⋯

準備好大灣區投票 接受公公婆婆掌心雷
亦接受將來郵寄票選特首 符合基本法：普及選特首嘅意願

歷史將來會認為英國破壞承諾 比香港人BNO 5+1
因為中國貫設一國兩制

大和解來臨啦

所有烈士已成condom

快D 同政府投誠啦 2019年攪個吉